寫左個免費生意買賣平台

自己寫左隻app做生意買賣嘅platform (暫時得 android)

隻app入面會gather唔同生意嘅賣盤, 每當有新盤都會出push alert比所有users。
每個賣盤都會有個chatroom, 可以比有興趣嘅買家問問題。潛在買家亦可以直接PM賣家。

隻app係免費嘅，無論係出post, 用chatroom同pm。本身諗住pm會收費，例如每次request pm都收~$20左右。不過暫時同係keep住免費，如果server費太高可能會改。

因為唔係用咗好多時間寫，如果有問題或者意見可以話我知。

正評加油

好過果D有IDEA 搵人夾寫APP

Push

正評支持

但小心有騙案會上身

只提供平台 同埋其實個chatroom可以起到提示騙案作用。好似你中左招 或者懷疑係騙案 你都可以係chatroom留言 其他人都見到

共享地業舖

？

推

ios版

同大家share下隻app既growth

android 上左架一個月到
iOS就兩日到

宜家就daily users有二十人左右
因為每當有人出post就有push 所以retention rate會高d

每日註冊人數淨計android有3，4人
一年後應該有 365*3 > 1000人

不錯

好app加油

唔錯既apps

Request pm $20 傻左？一陣話賣左咪hihi

同carousell 有咩分別

收錢真係無乜人會用

專做生意買賣嘅carousell，將來可以整個chatroom比人share下創業心得
同埋遲下隻app會有埋分類，會容易比較個行業/個區 價錢 唔會比人呃

都係...
HelloToby係用呢隻model 賣contact。我都有用 不過有時比左錢連覆都唔覆

push

希望多d盤睇